公主遙遙領先，坡妹開始拋離，㗎仔突然發力超前.....

今日情況：
強國人，早已勝出，計都無謂。
鑽石公主，遙遙領先：355
坡妹，開始拋離：72
㗎仔，突然發力超前：58
本地：57
泰妹：34
泡菜妹：29
馬拉妹：22
臺妹：18

睇嚟要支持封新加坡同日本關啦

鑽石公主計咩國家？
將中左嘅人歸邊？
例如香港應該57+11 =68

咁即係計患者國籍？

係呀 將355 打散
咁個11人真係香港人丫麻
點都入香港數架啦

坡狗後勁好強 不過架妹睇黎同86一樣 當大家都以為已經無得鬥個陣先上油

典解唔係㗎妹

玦玻今日好似仲未公佈 晏啲你地就知味道

玻狗有消息未啊？等到好心急

隻船英國登記

玻同架啲防疫咁hea

本地
唔係通常叫陀地嘅咩

咁香港頭十單case好似係支那人
咁佢地係咪應該入支那數？

計日本，等於香港頭8個都係計香港但係中國人一樣

公主號已經獨立成國咁計

same thought

Bbc計曬入日本

未出公海

本地陀地
btw公主獨立！

英國都追緊啦，9個
滑雪果件周邊未test 完

英國船籍的鑽石公主號郵輪在確診疫情後於2月4日起停留在日本橫濱港水域上，日本政府認為乘客未入境，不肯入日本數，將此列為國際運輸（Other - International conveyance (Japan) ）。

日本政府寧願超級慢地在船上檢疫，都唔肯俾乘客上岸檢疫，怕乘客一上岸踏入日本國土，確診就會入日本數。

係隻船冇落過地點同
香港頭8個周圍走周圍傳

奧運之力

本咩地呀?
陀地

(Update)
今日情況：
強國人，早已勝出，計都無謂。
鑽石公主，遙遙領先：355
坡妹，開始拋離：72
㗎妹，突然發力超前：58
陀地：57
泰妹：34
泡菜妹：29
馬拉妹：22
臺妹：18

公主應該計入
㗎仔嘅裝備

或者

騎師

問題當中有部分唔係純香港人喎

Update 咗 #25

Update 咗啦， #25

坡妹值得擁有
奶共丫喇

一齊為玻狗集氣

應該暫時計日本，因為日本醫緊，如果政府話接番嚟香港醫咪計香港

其實如果香港人唔係經歷過沙士未必止咁少 大家繼續努力自保

澳門妹係有料，珠海關閘唔撚封都唔驚

病可敵國

台灣

坡妹係每日夜晚八九點先公布
所以72係尋日數字

出左公海就可以自成一國

確診後去邊度醫就計邊度㗎啦

幾時封埋玻狗關

跑馬咁

泰妹治癒率好高

話日本仔好不滿，隻船啲症入左日本數

比我係日本仔都唔順氣

Sauce?

印尼姐姐躲貓貓中

而家唔入佢數計佢都排第三

LIVE News: 東京+5 愛知県+1

你試下行出窗口望吓 睇下望唔望到大嶼山

出咗公海未?

白淨馬來妹呀

公海

pin起佢

btw,見到全部妹字尾睇到孛力孛力土也

印度呢？

應該係多謝各位八個月以黎嘅示威，救左大家

計英國

病人係邊國確診就計邊國

㗎仔瘋狂刷數據好似好想要埋公主號條數

日已落帝國又嬴

點解未有印度妹ge

唔驗咪冇

計國籍有咩意思 確診數字係為左反映當地既疫情
假設鑽石公主上面全部都係美國人 唔通咁又入哂美國數?

賭神咩
真係計隻船係咩國家註冊

日本算唔算開始社區爆發????

講真 真係要考慮封日本同新加坡關
仲有好多香港人去日本然後返黎

咁多日都仲係10個

東京真係gg
源頭仲要咁散

大嶼山

幾十單都無謂提，玩瘟疫公司得幾十單真係等輸

我同英國女王都有啲交情

咁鄰國支那中左的香港人點？

話架妹少過本地個D

咁武漢果批腥講忍點計

日本爆硬啦
三文治咁迫法
成車都奶打

日本同新加坡都放棄做防疫，轉打抗疫，而且亦通過媒體宣稱武肺只係強少少嘅流感
依加全世界都可以睇下到底係台灣個隻防疫有見地，定日本坡佬依隻抗疫聰明

如果唔係香港人痴哂線都好難唔跑出

位置q賠率幾多，唸住all in次名坡妹

通勤時間首都圈條條火車地鐵都咁迫
仲有堆新幹線直達北海道/九州
東京爆發嘅話應該都冚國剷

八點左右

請加埋港女

等睇非洲妹成為黑馬跑出

岩岩睇到到

巴拿馬

仲有馬交

香港正廢柴，架仔坡仔都打唔過

你識條鐵，坡佬做馬做到有馬仔入病房四日就可以再出賽，醫學奇蹟呀

少年：桑。。。桑啦。。

印尼姐姐完全冇檢疫能力
我估裏面爆左好多

可能冇講你知啫

印尼姐姐冇錢買驗孕棒，大左肚難產死埋都唔知自己有左

點解得日本係仔
其他都係妹？

香港地方咁細，其實香港係最嚴重

你望出去睇下見唔見到大嶼山

佗地妹世界第一

台妹真係好彩蔡英文
唔係勁多支那自由行

大英廢國加油
睇好你

老細，黎黎黎，299，砌到嘔

某ching唔係話本地仲多過日本架咩

開開心心去埋最後一程啦自私支那種

仲有月尾一日做到千萬個口罩，到時可以做口罩外交送少少俾日本仔都得

唔夠一個星期 已經超越本地
咁快有得binc

邊個唔封支國關
佢就會俾其他國家封佢關

如果真係想控制武漢肺炎
唔單只要封D爆發左既國家
仲要封哂所有唔封支國關既國家

坡妹信心滿滿，不斷宣傳自己樣靚身材正，客多都頂到冇性病

病嬌公主

可否加埋 比昨日增加個案？

望出去睇下見唔見到富士山

點解唔係似賭神咁，計入註冊國家。

永夜喇已經
The polar night kingdom

上啊！ 上啊！

新加坡大過香港？

香港仲做到big 4

鑽石公主咪撚計啦，追唔到

最新結果
之前統計咗最近口罩購入價格，入嚟睇結果 [有圖]

今個星期嘅統計

一分鐘都唔洗！
• 匿名回答，僅需Google登入，但唔會記錄email address

香港人防疫意識真係好高
無政府狀態都係得57單

一架船已經可以ko一個國家

世界級戰艦黎

thx

架妹社區爆發應該會反超坡狗

我反而想知印度定印尼發展成點

其實日本本土係幾多人 日本媒體勁少講

白淨玻妹

因為經歷沙士一疫
個個香港人都知信政府、同政府同步抗疫 係等死

咁使唔使計埋武漢班支裔港人

星期五集光明頂19
係咁咳
似乎

如果唔係民進黨執緊政 支共要靠停個人遊黎幫韓特首助選
本身想去香港又欲步嘅支那人過年前攻晒去台灣啦 依家應該過千宗確診啦

唔該晒

其實有無軍人駐守
如果有人放火燒船點算

香港好彩有手足，少咗5成垃圾自由行

坡狗公屋仲未爆發

點解唔係架妹

咁睇啲chi na人真係要迫到就死先識驚

賓仔解封台灣未？

係都叫陀地啦
乜鬼本地丫

【肺炎預報】

本地叫番陀地啱feel啲

你同藍絲講啦

坡仔今日點

香港得太古城入波

都死啦
仲唔知台灣係一個國家

香港仲有機會反超坡狗，就係接收公主號

樓主隱性
㗎仔屎眼係特別緊

仲要未計有架撚醫院將武漢肺炎當普通肺炎醫既數wo

留名

隻船獨立咗啦

坡妹唔派彩呀今日
個數仲係尋日中午

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

玻 狗仲唔派彩

#25

亞洲地區台灣真係做得最好
有疫病 最緊要隔離 減少病原體
個案即降低 理智

派彩
＋3
coronavirus infections have been confirmed here, bringing the total number to 75, the Ministry of Health (MOH) said on Sunday (Feb 16).

Of the new cases, two are linked to the cluster at Grace Assembly of God, and the other is linked to a previous case.

One of the three new cases is a regular serviceman in The Republic of Singapore Air Force (RSAF).

日本再唔封中國關
好快會反超公主號

總數75 繼續為坡妹打氣

新加坡新增3宗確診，共75宗

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

台妹真係有料

北韓都係

公道講句
佢沒透明沒講有沒人受感染 未能確定
btw 一有人中招又唔隔離就槍決 犬決
正確做法

都係非法入境
大家都是人不用分那麼細

其實唔應該計落任何一個國家
因為數字反映防疫措施係咪有效

架船本身都唔關任何一個國家防疫事，計完會影響左成個比較度

澳豬冇得參賽成場賽事唔夠精彩

最衰係澳豬入唔到圍，唔夠精彩

澳洲定澳門

澳門

新加坡已經連中國人轉機都唔俾la

我指香港封佢地

獨立建國左喇

直播即時戰況

好好笑 全部都係以國家計冇啦啦有架船

根據上下文，本地係咪應該改成陀地？

口罩無用

International conveyance (Japan)

Btw，為咗面子原因而格硬拖慢檢疫進度今次日本仔真心撐唔落

愛知兩夫婦仲要去埋夏威夷

成個奧運既面子

你諗下搞唔成比國際恥笑一世

結論, 樓主隱性gay佬

島國比人惹到傳染病, 仲要係政府決策失誤就真係比人笑一世啦

嗰二十ㄧ個返咗嚟，我哋追過星加坡

全世界人數>日本國民數目

777肯封先算

因為架船出左公海(賭神講既)

唔知經過今次, 短期內郵輪價格會唔會有特價套餐.
成3-4架郵輪,唔係做左監獄,就漂流者.

一黎啦
其實都係因為有呢半年既抗爭先少左好多大陸狗
我愛勇武同各位手足

應該係內地雞

本地轉陀地好似好feel d

確診左就會留響日本醫

新加坡隻雞播毒 病發就再發力嫁啦

勇武坐十年監就係為左咁?
真係condom都不如

真㗎喎

公海先係咁計，佢依家係橫濱，日本境內，=你見到大嶼山

鑽石公主有355咁多？

原來秦妹都咁勁

不嬲係計地方，唔係計國藉
d 武漢人黎左香港，咪一樣計佢係香港cases

我反而諗到
d 國家可以租用d 郵輪，改成隔離中心，或者將d cases 放上船

出左公海未？
出左，出埋右

ok. 宣佈確診，國際郵輪，唔關我事架

坡妹今日得2個